其實點先推到林鄭回應？

次次都推d警察出黎接，
接完就縮
得閒先開下記招。
感覺好似等緊山火燒咁，燒完就算。

用下豬腦諗下

林奠當你班差佬condom咋

政治既野梗係推得就推；依家冇咩人記得送中